林志玲結婚 又證明溝靚女唔一定要靚仔既

言承旭靚仔過日本仔幾倍喇 係唔係先。

有日本、星加坡、英、美、加 passport既可以考慮

溝44歲咪係囉

唔靚仔咪幫人埋單囉
林志玲同蒼井優兩個玩到殘晒先嚟結婚

但個日本仔個樣都幾好呀，好型wo

無錯言承旭係好靚仔，但拖咗人咁多年，唔係仲等呀嘛

44歲 停經未

44仲叫靚女？

香港人覺得日本妹正，而家反而幫台妹話日本仔so哂

講真，條日本仔都唔算差，揾後生正既日本妹應該唔難，而家條女44歲 玩得幾多年丫，仲有樣樣都有整，應該未到50就變到嘉玲咁

林志玲成個整容公仔都叫靚

我屌

唔係話咩
但佢老公真係好似大陸啲農民工
求其係香港執件都靚仔有型過佢

連登仔：林志玲都叫靚女？？

林志玲啊大佬, 正過好多廿幾歲𡃁妹啦

證明要有返咁上下錢。人地年收入都250-400萬

贏晒全個香港44歲啦

Yen?

樓主老母正d

你老母雖然無樣無身材，但有你佢年中就比人屌唔少

但一定要冇錢

94 都仲係靚女

exile Akira 喎

靚唔靚同年齡有關係？
咁欣宜10歲嗰陣係咪好靚？

欣宜先算

老雞 不了